有冇人會起屋企自己印相？

請教吓買邊部printer好

你都冇講budget、印幾大張.. 好難俾到建議.

budget冇所謂 最緊要質素
我印BB相 唔使大 拎嚟整相簿 4-6R都得

拎出去俾人印會靚啲又平啲

印到6R或以上printer，個人覺得冇乜邊部家用機好，所以建議你output 6R以上去鋪頭做就算，如果印4R或以下，不妨買部Canon熱昇華photo printer，如果調得好，可以靚過快圖美好多，我以前用開CP910，但已經停產，而家出到CP1300，唔使一千，買黎印BB唔錯！

路過
我覺得CANON熱昇華既機出既色麻麻地....
可能我要求高

我自己買咗Canon Pixma TS8270 (新model 係8370)
都係印小朋友相，靚，肉眼睇有出面曬相水準，當然要買相紙來印啦，印到4R到A4, 自己揀size. 機唔貴 1500有找，係啲墨貴啲

太耐唔用會唔會塞墨頭?

未試個好耐唔用，因為自己都有啲文件會印下，又印下啲工作紙比細路，一星期都會用幾次

我都係印BB相
Epson pm-401

印 4R 去快圖美，覺得印得唔靚可以無條件退款

印A4 以上就去 Canon Showroom，有10色打印，質素高，平過自己買機買墨

Selphy 色域唔算闊，但係就保障自己嘅私人

更正返快圖美，不滿意只可以重新印

你講緊嗰個深藍撐警快圖美?

用緊Selphy不過預咗啲色麻麻地

快你老母

屋企印貴到仆街
而且比較曬相舖真係冇咁靚
用過部兩千銀嘅canon 一套全新六色墨水成六嚿水
印得五十幾張就用晒啲墨

我會幫襯啲傳統曬相舖
細細間 有啲藥水味嘅舊式

對出相有要求，根本唔會用熱昇華機。

4色都可以靚過佢，特別在漸變色

家用，要靚，成本好高。
要用原廠墨水，相紙。

機又要5色以上

Canon有啲十幾色專印相
但成本好高